有冇手足己经掛住牙joe😢

😭😭

屌你老母

唔ho貢惡ok?

返去啦你

而家死狗咁，真係好掛住佢屹立不倒時個得戚樣

返高登就得

牙joe知錯啦😭😭

牙你老母

你都係想呃負皮姐，得啦已評分喇

😞😢

屌你老母笑西

咩笑西😂

殘體字

永遠懷念果隻囉

( Show Blocked User - 巴爾爾 )

租你老母

會嫁，係道點屌佢佢都唔痛

掛住咪返去囉 又唔係上唔到
每日仲有幾百萬人上緊高登

又点牙😂

幾時死啊屌你老母